[5414萬] 買筲箕灣1266呎, 呎價42765元

新地筲箕灣新盤形薈全盤共650伙，今招標售出形薈頂層特色戶，成交價錢達5414萬元，有約1200平方呎天台，呎價近4.28萬元。成交紀錄冊顯示，形薈1A座35樓Penthouse B室單位，實用面積1266平方呎，附連70平方呎平台、1200平方呎天台，連1個住宅車位，招標成交價錢5414萬元，呎價42765元。

去西灣河睇仲好

筲箕灣西灣河成區都不是太pleasant

呎價要成42.7k，不過連70平方呎平台+1200平方呎天台+車位
雖然係咁，呢個價位真係買豪宅好過

買康樂園，有埋泳池啦喎

半億 進駐筲箕灣

唔好住，有一邊對住電車路，嘈到仆街
第二邊就對住街市，都係好嘈